\documentclass{article}

\usepackage{dingbat}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{TIPE.bib}

\title{Fiche d'informations}
\author{Arthur \textsc{Manceau} \& Louis \textsc{Vanhaelewyn}}
\date{}

\begin{document}
\maketitle

\begin{itemize}
\item[\textbf{Sujet}] Compression de données - Codage de Huffman
  \smallskip
\item[\textbf{Contact}] Aucun
  \smallskip
\item[\textbf{À venir}] S'intéresser à la théorie de l'information. Démontrer
  des propriétés du codage de Huffman (optimalité \checkmark, non ambiguïté)
\end{itemize}

\nocite{*}
\printbibliography
\end{document}